[向西系列] 港產片《作家的謊言》有冇人會睇？

今日上畫，有冇人睇咗？會睇？入嚟討論下

《作家的謊言：筆忠誘罪》
其實成個名有點柒

From Facebook:
一部籌備、拍攝連後期共用了三年時間的心血之作《作家的謊言：筆忠誘罪》，說不上大製作，但絕對是近年少見的高質驚慄懸疑小品，編劇、導演及演員都傾囊而出，而幾星期的優先場，觀眾一致的高度評價，給予我們一個肯定！香港電影業生存空間細，但一班憑住一腔熱血香港電影工作者，仍希望為香港人拍出優質的港產片，好的作品亦需要你們每一位入場支持！

簡介：
治癒系作家徐哲(張建聲 飾)同太太Jeana及兒子本來有個幸福美滿家庭，自從樓上租客情婦(松岡李那 飾)突然出現，令徐哲的美滿人生出現無法想像的變卦...

主演：
張建聲 松岡李那 何佩瑜

仲有陳嘉莉, 王宗堯, 趙永洪, 陸永, 鄭詩君, 吳岱融, 鄒文正, 方詠琳, 陳浩民

《作家的謊言》上映戲院﹕
1 總統
2 新寶
3 豪華
4 凱都
5 Cinema City 柴灣
6 Cinema City 朗豪坊
7 嘉禾黃埔
8 嘉禾荃新天地
9 嘉禾啟德
10 StagE
11 The Sky
12 Palace APM
13 Movie Movie Cityplaza
14 MY CINEMA YOHO MALL
15 百老匯 THE ONE
16 Premiere Elements
17 百老匯旺角
18 百老匯荷里活
19 百老匯葵芳
20 百老匯荃灣
21 UA Cine Moko
22 UA ISQUARE
23 UA MEGABOX
24 UA 青衣城
25 UA Galaxy
26 Festival Grand
27 Grand Kornhill 康怡戲院
28 Star Cinema
29 Movie Town (Shatin)
30 MCL德福
31 MCL 新都城
32 MCL 海怡
33 MCL 粉嶺
34 MCL 長沙灣
35 The Metroplex
36 英皇屯門戲院
37 元朗
38 CGV D2 Place
39 L Cinema
40 澳門永樂

預告：

睇咗，好撚垃圾
眼高手低
松岡李那講廣東話勁難聽，每句對白都係虐待觀眾耳朵
結尾係木廠打個段，CG拙劣到好似小畫家一樣
我睇個場，根本大把人笑到停唔到

松岡李那真係好撚正

又係呢類假賣肉片
你話拍到韓國片《快樂到死》、《王的男人》咁
性愛場面拍到入晒肉
男女主角瞓身演出
劇本亦寫得好出色好有意思
呢種情色片就值得睇
近十年香港拍嗰堆情色片都係垃圾
好似之前煲到好勁嗰套《私人會所》
性愛場面就住就住拍
尷尷尬尬咁遮來遮去
肯露嗰啲演技又差到癲
劇本又寫得差
睇完一次都搖頭咪再嚟

香港好多CG都出事係咪唔夠錢

睇咗
套戲有bug有何佩瑜做老婆仲點可能偷食

重點係佢係全室內景，但落行雷effect

個男主仲要對住老婆講：我日日對住你個樣仲可以點樣唔偷食

吓好高汁喎
劇情無太多旁枝末節
細節位全部駁得返
起碼要一路睇一路諗
睇完會令人反思性別平等 婚姻 文字有價呢啲議題
唔係怪獸打交笑完就算既戇鳩戲
張建聲同Jeana床戲都交到個feel
張建聲隻撚手
床戲時間又控制得好
唔會太露骨
松岡李那就...
又影射黑警做野廢 tappy
多謝燒山仔燒山仔好野

反思？反思自己點解浪費咗九十分鐘就有

都係一個反思嚟
例如你可以諗點解會睇呢套戲
係戲名？向西？卡士吸引？定係純粹攝時間？
諗到自己係咩原因睇咗不符預期既戲
下次就可以吸取教訓
我中學阿sir講過
聽一個講座，哪怕講者講得幾差都好，你都會有所得著

最怕啲人睇完套戲唔諗野

選角幾好

我係因為工作需要被迫去睇

聽日睇

冇露點唔好睇

呢幾年都冇出過露點戲咁滯

戲名似九十年代三級片

蕭定一，蕭生 有哂前科啦。成日借d 依拍3級 ，又拍埋d 女 露胸 ，扑野

低俗到一個點

謎米之前吹左好多人喇WO,E家先上

反而想知陸永扮佢老婆個到
點樣可以呃到人
無理由條片冇頭冇尾只係的發癲個到就呃到警察

因為陳國坤 很多罷看

㗎妹啲廣東話

張建聲日日吹雞就畀佢一個累街坊

個角色可有可無

幾好睇

有陳國坤，不了

我覺得有待改善 拍多d從錯誤中學習就會拍得好
至於入場睇都係睇下張建聲拍成點 而唔係娛樂咁既目的
支持下

支持姓燒個條廢柴

我係因為睇sam先生影評先知有呢套戲
想睇但係驚恐怖唔夠膽自己一個去
其實套戲點

冇恐怖
懸疑多

我覺得佢老婆有d抵死
真係懶過閪
仲要搵人伏自己老公

搵小性奴做打手宣傳啦

佢唔似情緒病
直情嚴重精神病

好睇wor

利伸：冇睇預告冇咩期待入場

松岡李那

最好睇係陸永c君

松岡李那好撚淫

有人謝票

估唔到幾好睇

Jeana做得ok

我估似係想分身家+甩左個仔

啱啱睇完
港產片黎講水準之上

劇情緊湊而且完整，以近年港產片黎講，其實係幾好

陳國坤 垃圾
我覺得個劇情幾特別
好睇

佢素顏 你地覺得好掂咩
真係普通 身材當然一流啦

港產片個平均水準究竟係有幾低，呢套都叫水準以上
淨係啲劇情節奏轉變突兀，瀕臨失控
為扭而扭，懶有懸疑但悶到嘔，人物簡一平薄
完全不能令人投入
一路睇一路諗全部人都好乞人憎，最好冚家剷快撚啲完撚咗佢

試下講多啲 舉下例

其實真係幾好睇，希望香港以後多d呢類型既電影睇

陳國坤就算啦，得幾個鏡頭，個角色可有可無